## City Hunter 40周年「北条司展」展览信息 & 部分展品（Part 5/5）  

---  

<a name="SummaryOfDetails"></a>  

## 总结  

- [COAMIX官网](./coamix_2024-04-17.md)显示，该展览前期后期共展出170幅作品。本文搜集了约139幅原画，约80%。  
- 越到后期，原稿画面越整洁。  
- 对话框内的文字始终是贴上去的。  
- CH彩色插画里，角色头发上有黄色、白色高光。AH彩色插画里，角色头发上只有黄色高光。  
- CH彩色插画里，衣服褶皱有黑色线条。AH彩色插话里，很多衣服褶皱没有黑色线条。  

---  